7.7一個和理非小小觀察

以下可能係一件小事，並不是想分化，只作一些發夢中小小觀察的感想。

發夢琴日7.7遊行過程真係好和平，大家都真係做到「和理優」呢個承諾。直到去到近高鐵站上橋轉彎位近果塊草地時，突然有人要故意行入草地，搵個靚位再望番落橋底係到影人潮相。
咁樣的做法本人真係不能夠理解。
如果當時係發生左衝突需要幫忙影相拍片做backup我理解。
如果當時係需要入去拎物件做路障我理解。
但係入去草地為左係影一張人潮相，而當日目測係有約80%人沒帶口罩，咁樣做我真係不能理解。
辛苦了在草地旁邊回收站的姐姐哥哥叫到面都紅晒，不停叫人唔好再踏入草地。亦都有不少自律的手足叫人唔好行入去，但仍然有個別人士都係要走入去影相，究竟係為咩呢?
大熱天時大家都出黎支持遊行其實真係唔容易，在此要感謝大家。但希望大家記得我地唔係嘉年華，五大訴求先係我地爭取的目的，希望各位如果唔係突發時候影相可免則免，其餘時間留番比記者手足做啦。

比佢地打卡啦
都好過唔出嚟cap新聞扮關注
起碼佢地肯行出嚟再up相上網等多啲人知
最多叫佢地唔好入唔應該入嘅地方

師兄都講得岩。
大家自律互相提點|